[創造101] PRODUCE 101 CHINA 討論區 (3) 最後22強!!!!!!!!!

《創造101》是騰訊視頻製作的中國首檔偶像女團競演養成類真人秀，節目包含華語圈43家經紀公司、練習生公司旗下共計101名練習生，在長達4個多月的時間中進行封閉式訓練及錄制，最終由全民票選出11人組成全新偶像女團，由哇唧唧哇負責運營出道。該節目由韓國正版PRODUCE 101正式授權，七維動力公司製作。

本節目的韓國原版PRODUCE 101中，觀眾投票是唯一決定比賽淘汰與晉級的因素；而本節目進行了改編，加入了Battle、踢館、補位等元素。

最後22名名單:

歡迎各位入POST討論,PICK各位小姐姐!!!!!

新post 帶小彩虹留名

創造101投票點讚通道:

電腦:

手提:
DOWNLOAD 騰訊視頻APP 投票

燒烤店公主

1001個巴打尾機

臨尾侷住睇你張gif 但好catch eye
差啲入坑

帶小七同宿舍line留名

入啦朵兒勁cute

呢個唔係陳意涵咩

我記得佢好似鐘意福建富婆

陳意涵！

小七

雖然素顏比較殘 個樣似20幾歲 但就有幾分OL既味道 化左妝成個人變得亮麗 個樣變左16/17歲 仲要咁鬼馬

意涵！

劉人語

不了
張意涵gif 堅定咗我內心

In 意涵 we trust

只pick意涵！

實名pick 村花 101第一顏（個人）

新po 留名
Btw原來呢到咁多人鍾意陳意涵嘅

上個post尾段開始我都呆咗

你地涵友睇左呢套電影未?

小安 開播已經mark咗佢

人魚

我仲以為佢無咩鏡頭無人會留意，點知有咁多人鍾意佢

一眼就夠

識貨

一眼一句 直接被征服

一眼傾人 一句傾心 一笑傾城

Feel到自己有少少變態同毒

本身pick開宿舍四人組+小背心
而家冇得pick小櫻轉pick朵兒

由我轉左wallpaper 我就知返唔到轉頭

係 電腦 + notebook + 手機
Wallpaper+ lock screen

我都係 毒到無眼睇

有無巴打有買卡？
Btw 次次都參加唔到集資 連登集資有無得諗？

係愛阿

唔好咁啦
鹿小草好慘

戚硯笛陳意涵

出道果11位，基本上要簽兩年賣身契
呢兩年要同原生公司斷6親
(大公司有可能特別待遇)
新公司管理藝人好差
有藝人試過上節目俾人餵油漆

其實香香本身有得單人出道solo
格硬俾企鵝拉返入嚟
真係做到11個人
對佢嚟講真係慘過22呢輪俾人踢走

彩虹係同公司就完約
所以捧胖虎都唔捧佢
想佢返歸係約滿前賺多啲錢

樂華肯讓美宣比企鵝？

所以大公司有資格同企鵝deal
其他細公司嘅難講
本身未出道未有活動嘅可能冇所謂
當浸兩年人氣
但小七 胖虎 彩虹
小七仲要隊長加領唱領舞 未必肯放人
胖虎彩虹就 肯放胖虎出來 老闆都有後台

所以其實係唔係企鵝出道都好難搞
番去自己團拖航母又唔係
係企鵝出道又唔係

女鬼笛,了解一下

聽你地咁講 出唔到道係咪好啲

angela

仲有美國果塊應援板

支持

對後生嘅人黎講
入企鵝好事黎嘅
資源上冇得輸

咁兩年裏面起碼有d上大台機會，例如春晚，所以都係有d so

大陸果市場真係唔講得笑 班101選手 都叫未出道 已經吸引到班人願意爲佢地比錢 睇番果D集資battle 唔講宇少果兩年 sunnee 同村花 小7 都集到過百萬

我覺得美國果塊勁無謂
搞到俾班黑子話反正公司下場 fans唔洗買卡投票都出到道

靚撚到

我覺得小七返去會好啲
襯呆比同小V仲有人氣
個團又可以食返呢排youtube紅咗嘅勢
Sing冇隊長主力，呢兩年真係唔知咩下場

有新一集了

D票會唔會假得太明顯

想問幾時知最後十一人

22後唔撚公佈

今晚節目個排名係6月10號點贊清零 之前 無咩參考價值 好多家粉都未發力 聽日中午果個真實性會高好多 17號起 企鵝會每日中午公佈一次排名 大家可以留意下

最新一集幾時有

岩岩出左啦 可以去睇

support 紫0

有巴打估中 好多肥西

邊到睇到集資額

黃渤講嘢可以開2.0x速度睇

有冇直播link可以睇?

對賽制有幾個問題想問
點解會提早知定廿二人名單？
同埋幾時會知最後出道個十一人

因為22人名單個投票上星期已經截左
而且官方都公佈左
決賽會係23號晚直播

2.0? 飛啦直接

唔該晒巴打
送你一張意涵

有無巴打分享多次點樣唔洗vpn睇到？
翻緊工想用手機睇

有冇人同我一樣唔敢睇最新個集 我驚睇到小櫻走個幕喊到仆街

咦 今日無左區域限制睇到

陳老師寶貴既3秒鏡頭
交代下點解排位唔係度都好呀 (有紫寧粉話佢果日哮喘發作要用呼吸機)

胖虎又係老是常出現

佢果D鏡頭真係搶番黎 咩都關佢事咁

佢啲反應有時真係over咗

其實村花都好慘
要出道就兩個一齊出 越涵CP不可拆

如果佢出到 冇天理

咁又係嘅 實力真係差太遠

實際情況係村花幾乎穩入
我覺得佢又唔係真係太差
唔唱歌同多d時間練應該問題唔大

村花知自己咩事 我覺得佢依家見其他人實力同佢差咁遠 都唔太想出道

其實顯得佢差係因為好多都有個底
但係佢好似無？
其實我覺得佢係唱歌差少少 跳舞就還好嘅

佢自己壓力都應該幾大下

佢冇底
加上頭11係有好多活動同廣告
所以實際練習可能得一兩日
不過決賽好似係佢第一次同出道圈嘅人同組
睇下會唔會再進步

睇翻佢之前啲片 其實又唔係差得去邊
不過係有段幾大既距離
如果多啲時間練 再上下堂學下唱歌跳舞
一般初岀道女團歌舞應該都ok

如果跳難d 肯定pk

呢樣後話 人會大既 始終人氣係鐵實力
到時先再插啦

同埋本身係個節目就係笑話 食花生算啦
別太認真

朵兒媽媽跳舞好正
Angela老豆好mk
胖虎老豆老母個樣好正常
Yamy阿哥幾霸氣

阿哥係咪都鳯眼

唔係,隻眼算大

成家得Yamy單眼皮 佢問過老豆老母佢係咪執返黎

有冇今日個集link

朵兒喺屋企應該小公主 如果唔係個人唔會咁甜咁嗲
胖虎老豆老母真係好有喜感 爛gag明串都有
大娟爺爺同Angela啲屋企人好搞笑

如果用電腦,上騰訊官網睇最好最清
如果唔得,就用呢條link 片源2

大娟爺爺作尷詩
仲有笛笛好怕俾人誤以為個tb係男友

越涵CP

三秒喺邊度

原來係七秒

塑料姊妹花

殘體字 慎觀

呢個分組。。

我都係喺討論區下載 非本人cap screen

我本身幾鐘意小背心 但睇完今集好憎佢 分唔到自己想要嘅歌 係咁話唔想唱個首 咁你排22當然唔係到你簡啦 搞到香香睇唔過眼勁好人咁同佢交換

嗰下係幾港女幾難頂 其實根本唔應該俾佢換
娛樂圈有得選擇既咩？俾咩歌就要唱咩歌啦。
天王天后咩。。

其實逆風好咩 D歌詞

有無人同我一樣好鐘意徐夢潔，
靚過佢既人有好多，
但一見到佢個笑容就覺得心溶。
佢好有一種女朋友感覺，其他女實在靚到太遙不可及

好想溝佢

其實聽demo係盛放 女團啲 吸引啲
逆風似solo歌多啲

朵兒

有冇人覺得孟美岐好似林志鈴

某d角度幾似

我覺得盛放好聽d
但甜美風又唔係個個鍾意

家人片個part 楊超越全程死老豆個款，以為個押續出場播，點知cut撚左

g持美岐

王一博就正 同過美岐一齊

真？ 張相唔係話係p圖咩

應該唔感動所以cut咗掛
我都以為可以見到意涵爸爸媽媽
見下岳父岳母大人
但諗真啲節目組邊有本事拍到

無啦啦輸晒路人緣
係咪入到決賽就鬆懈

香港人都係咁話。。英皇有得揀歌？
有少少自由就忘記左娛樂圈既殘酷？

講開又講，啲人搞佢老豆真係好賤

應該真 微博好多分析
我都想孟美岐做我女朋友啊！！！！

微博d人放大左睇
意涵係有片嘅
不過佢應該自己私下睇

成集小櫻一句野都冇講過

咁又冇咁誇張 都係呻下唔想轉姐
香香話同佢換果陣佢都唔好意思咁say no
係d人叫佢跟隨自己心意佢先同香香換

個情況其實好似啲人爭住埋單咁
等人出聲

真係好仆街 人地最唔想俾人知嘅嘢就走去揭人瘡疤
死都要將人啲嘢公諸於世

個賽制本身就係唔到佢揀
個感覺比路人睇係輸打贏要
如果唔係本身pick開佢嘅話會扣唔少分
而佢入到頭22完全係靠11 pick制度下嘅路人票
路人票對王菊同佢嚟講係命根嚟
當然我都認同盛放首歌完全唔啱佢唱
想爭取都好合理

利申：一直pick緊小背心

好想知意涵同宣儀點解想離開創造101

宣儀都唔想參加

好簡單 因為想陪村花 一個係CP 一個係媽媽

不過小背心見到SUNNEE間屋咁大好羨慕果下,我地香港人真係好有共鳴

今朝先得閑睇
Btw 依加見到胖虎即刻快進跳左佢講野果part
成日夾硬幫自己加戲

又angela+yamy

個鼻好大

轉貼大陸討論區

最強中國女團

琴晚第一次睇晒成套 真係百萬修音師 孤兒剪接師
雖說11-21個到講感想個到佢剪左個啲本身都唔係幾想聽，但係既然係感想，都唔洗剪走咁多個掛，比路人聽下可能爭到唔少票呢

剪晒人語朵兒笛笛彩虹

公道啲講句，如果佢地啲個感言真係咁岩吸到路人票嘅，而又差少少出到道，佢剪接師真係有責任

呢隊其實都睇得過

傅菁原本想餵笛笛食
隻老虎無啦啦過黎搶食

仲要拉人地隻手

騰訊VIP 可以睇完整版 應該會有哂

有程瀟同瓊妹

好正

選完第二日就表演
洗唔洗chur咁盡
練嘅時間都無
村花真係兇多吉少

係咪個咩悠享版？

今日最新排名... 同集資排名做比較 得出黎既結論就係 粉絲點投票都無用 排名最後都係企鵝話事

你依家先知？

雖然宣儀真係好岩女團氣質
但我私心好想美岐c位出道
宣儀飯唔好嬲我

唔好咁啦
分享下佢以前宇少行萌妹路線既圖比大家

朵兒/彩虹要加油,希望可以將胖虎頂落去

朵兒 上鏡靚過硬照好多
Btw朵媽>王菊

睇返最新排名 除左胖虎之外其餘果十個好make sense
換埋朵兒入黎就完美

其實楊超越攞第七個段感言幾感人

睇左別人家的小孩 差啲差啲差啲比豆子圈粉 真係幾得意

make sense但B班有D更值得出道

Sunnee居然跌埋出頭11
會唔會太假

我彩虹終於上到12 睇佢私底下啲相真係勁sweet勁靚 跳舞又好charm

胖虎out，入彩虹/豆子做舞擔

咩料啊趺出11

雖然知道大娟泰妹入硬
但佢咁樣推上去真係太誇張

sunnee竟然15 佢好危

佢兩個+yamy係鵝選
但大娟泰妹太佛 唔想黑佢地

點解可以成個形勢都唔同哂
不過劉人語終於上左黎

佢兩個好似幾純下,真係唔應該入團

大娟可能企鵝認為佢年紀小有潛能,公司又廢可以買斷佢
泰妹就應該係政治層面上俾佢入團

同好，當初主題曲C位，佢咩料咁有後台做C位樣又有d娘，跟住睇返D練習/後製，發現佢係跳舞實力係頭三，人又幾得意，不過就成日喊

豆瓣巴打報夢話大娟好似簽咗10年賣身契比企鵝

sunnee間公司唔肯放人 所以造佢跌出11

笛笛老母

Sunnee真心charm😚😚😙

如果佢已經lock死左兩個Vocal
咁最後應該係紫寧跌出去

紫寧雙a

其實另外2A本身都無機會入
係紫寧慘D

隊嘢無sunnee應該會好悶
佢係氣氛擔當

別人家的小孩真係好岩佢風格，不過都係差啲差啲先比佢圈粉

傅菁 紫寧 人語呢d好全能，同埋好適合女團

Top11 可否sunnee換胖虎

btw 我發現我到依家都仲係GET唔到楊超越個樣
傅菁 吳宣儀 個人感覺仲正過佢

想睇下企鵝夠唔夠膽將山支宣儀是但一個拉落第3

見個樣都唔開胃

花生！

其實咁樣棒 大娟 紫婷 上高位 其他家粉絲肯定睇唔過眼 （yamy 都係 不過已經講到口臭 ） 有兩個vocal穩入情況下 紫寧應該都幾危險下 人語 博菁排名比佢高 vocal實力又唔比佢差

已經好多人插緊
企鵝咁做即係推佢地出黎做靶

已經有小7 唔需要男人婆

依家美岐落第二 企鵝又賺多唔知幾多

可憐我既美岐

睇瀟瀟算

佛? 陳意涵先佛

彿系小陳

我忍唔住課左一張卡 當支持下

佛系陳總
買左張卡當支持，雖然無咩用

陳意涵

其實真係冇咩用 名次真係唔係FANS買卡決定
最後都係內定 不過我都買咗唔少當支持下

個樣我覺得還可以呀

意中人

村花沖阿

美岐無人設即係無劇本
注定做陪襯
係宇少無人見到佢既實力 難得係101有人見到
但最後都係要為他人作嫁衣裳

之前已經有瓜話佢係祭天

但明明入面既選手都認證左佢既實力

笑死，新一集公演只係略略帶過
明明有拍到，但係淨係播幾濕碎啲位
我諗今鋪修音師都搞唔掂佢地啲聲

播冇炒車嘅部分加感言

唔撚係咁慘呀 C位出道pls
又唱得又跳得又睇得

可能傾唔掂數呢

下星期六決賽？

唔知可唔可信

終於都睇完最新個集
順便推個post

所以如果係真既話
楊超越完左比賽就被TX安排單飛？

第一張圖個名單應該係大眾最接受既名單
只係c位真係一個遺憾

仲有呢張

痴線，D粉絲咁多錢dum落去，明明入到話退選

可信性自己諗， 不過係真嘅話都幾仆街下

睇完最新個期
想講真係睇得出某啲選手既人緣
有一兩位選手其實真係性格好
（名就唔講啦 呢度啲人好似都唔太鐘意）
反而個胖虎講野既時候好似都冇人望佢
大部分人都係低頭做自己野/同隔離傾計
另一個人講差唔多既野個陣啲反應完全係唔一樣
到咗講排名個陣 又冇人叫佢個名支持佢咁
最搞笑係佢以為同山支好frd 叫佢煮餃子俾佢 但山支勁認真咁講話唔可以
轉過頭仲喂第二個人食野
然後睇到隻胖虎唔服 又走去傅菁個邊捉住人地隻手喂佢食野
但明明人地本身係想喂笛笛

都係個句 佢一日唔落番出道位
我就一日都係武松落山打虎

佢入團一定好快鬧不和

可能啲粉絲覺得個人出道仲好呢

個人出道村花應該無咁大壓力，始終無對比就無傷害
但係到時無左呢種壓力仲想唔想去進步就外話啦

最近多咗啲佢身邊既人爆佢料
有圖有真相咁證明佢人品係真係唔好
佢本身個蜜蜂團都係有一部分原因係因為佢而搞到糊咗

仲有想講 post既各位唔好只係睇節目入面對正鏡頭拍既野 多啲睇吓後面既細節同飯拍之類
我自己鐘意既選手 都係留意到佢地係細節入面同係鏡頭下都仍然如一 所以我先會pick
就好似山支所講是金子總會發光
總會有人睇到你
利申不是山支飯

對村花黎講
如果單簽企鵝可能係好事
不過Sunnee同村花都唔入
即係黎緊2年要Chur盡美宣七黎養起其餘8個人

人緣嚟講，豆子基本全101最愛
其次就係小七同許靖韻
胖虎好似今期不斷被無視/白眼
有人直頭cap咗佢發言果陣其他人啲反應
仲有簡歌果陣，有啲百度嘅兄弟姊妹解讀到有啲人直情避佢

頭11佢幾乎得罪哂

如果真係好似圖一咁講
我真心覺得自己/全部追101嘅fans
好似比企鵝當係低B仔咁玩緊

一切都係劇本

佢咁搞法應該唔會有下一季

佢今季都吸左唔少錢

豆子真係團寵黎 唔係抱就係錫
睇番啲飯拍其他人都好似當佢小朋友咁愛錫佢
我覺得其他人鐘意佢除咗認可佢既實力之外 更加係因為佢既性格
睇完呢集之後由細節之中了解到佢真係係一個對自己自卑既人黎 唔係某啲黑所講既扮野
自己媽媽係舞蹈老師 可想而知由細到大既成長經歷有幾嚴格 受過幾多既批評
同埋想講宿舍line四個入面 七豆娟既童年可能都過得唔容易 但佢地依然好樂觀正面咁對待身邊既人 憑呢一樣（再加上有實力）就足夠打動我pick佢地

Btw蘇哥係胖虎講野個part既表現實在太real啦 我鐘意

好似只係四家battle就已經700萬

其實男團先賺錢
仲以為佢會做好d
等男團版先收割

但創造101都有唔少女fans

呢兩張真係妙絕
同豆子發言果陣個個身同感受望住佢喊之後對佢講加油愛你
簡直係相映成趣

佢仲要自己衝落黎企前面講

想睇黑料/啲人分析
有無link或者關鍵字

豆瓣 知乎 百度創造101吧
高秋梓 胖虎 GQZ
慢慢享用

想睇邊個
因為實在太多料 真假難分
怕你搵錯

胖虎 啲人避開佢個啲解讀
感謝

佢真係好虛偽
明明錄呢段時都未開始打虎
邊有人得閒理佢

Jinna

上面位巴打我唔quote 啦
傅菁係幾正 見面會紅鞋5個顏值都高
另外如果上面個名單係堅料我覺得合理
不過有幾多家fans服就係另一回事
其實買下卡就唔係話太多錢 但買完無用真係dum心
下一期？ 無人彩佢啦 黑幕黑得太明顯

劉人語呢個造型真係好好睇，再加埋佢表演嗰陣啲神態表情，真係不得了

集資排名只係用嚟參考
騰訊唔係好care個女團有幾多fans
公司之間嘅博弈同成團後嘅傳播度先係最大concern

胖虎快d收皮啦
由第一集起就唔明佢點解咁多鏡頭

第一集唱iu歌又走音 係咪特登

有冇啲宿舍嘅片 想睇宣儀同村花嘅互動

唔撚睇陸版啦 又暗黑兵法又胖虎肥菊 你老尾仲有啲強制值入嘅廣告 交比大陸人做節目真係特別多閪野 追返韓版48算尻數 起碼節目冇咁多oppr15大大隻字周圍擺同無啦啦影尻住堆m巾先啦 你老尾臭閪陸版真係睇到眼火爆
btw小七加油

*植入

佢地成個宿舍嘅Shot都唔多
好似個個都練到勁夜

鳩噏下依家個形勢
出道機會：
山支、宣儀(c位出道)、紫婷、大娟、yamy、傅菁、小七 = 穩入
村花、人語、紫寧、小彩虹 = 較大機會
胖虎、朵兒、豆子、菊姐 = 較小機會

山支宣儀因為劇本關係變成兩雄相爭
宣儀呢幾集都係咁強調自己想做第一
決賽名義上係菊姐隊vs山支隊
但係菊姐由頭到尾都只係騰訊刷流量造話題嘅工具
菊姐冇後台冇真粉得路人票
喺幾乎冇可能出道嘅情況下可以預見宣儀下集會多好多鏡頭+變返組內c位
大陸好多人甚至覺得山支係攞嚟祭天推宣儀c位出道
最新排名宣儀過左山支可能驗證左祭天劇本成真

李紫婷大娟兩個集資排名都唔高
但係兩個因為背後公司細所以企鵝容易撬走
加上兩位vocal實力最強(小背心冇可能出到道冇得討論)
十有八九可以出道做vocal擔當

yamy雖然唔係靚女
但係佢rap實力係22強入面最好
別人家的小孩令騰訊同觀眾知道yamy唔係得一個style
形象可變+實力強悍
就算公司弱都應該可以靠實力出道

強東玥啲公司票依家過晒比傅菁
所以傅菁排名急升(12->6)
強東玥跌到21成為傅菁踏腳石
香蕉做咁大動作應該已經事先同騰訊傾掂數要一個位
傅菁毫無疑問可以出道

小七本身可以叫係騰訊親生女
齊鼓文化under酷狗音樂
酷狗音樂又係under騰訊
所以唔存在“公司唔肯綁兩年死約”呢啲問題
加上sunnee胖虎出唔到道要有人做氣氛擔當
騰訊搵小七入團係合理

村花據聞會退賽另外簽個人約
佢退賽嘅話豆子、朵兒是但一個都可能上到去
相反村花如果冇退賽嘅話
以佢粉絲嘅瘋狂同自帶流量嘅特質
出道唔係問題

人語紫寧兩個都係細公司但係高實力
騰訊要簽兩年死約唔係問題
但係要留意返團內vocal數量
如果胖虎出道既話紫寧應該出唔到道
小彩虹/朵兒出道嘅話紫寧應該出到道
劉人語雖然樣樣都ok但係並非不可取代
公司弱令佢而家個排名唔夠穩
兩位出道機會暫時仲係一半半
去到下個禮拜中期可能局面會清晰啲

胖虎同小彩虹後台唔細
買到一個位返嚟唔出奇
不過而家胖虎太多人diss令出道出現變數
睇企鵝會唔會轉胖虎做彩虹(最新排名胖虎11彩虹12)
胖虎入紫寧好危險
彩虹入朵兒應該出唔到道
蜜蜂少女隊兩個只能活一個

豆子朵兒都係跳舞屈機唱歌麻麻
兩間公司都唔叫大公司比較容易傾死約
SDT同騰訊關係密切
喺公司層面朵兒機會大少少
出唔出到道好視乎前列分子多唔多舞蹈擔當

笛笛小雨唱跳實力入唔到頭11
兩個背後都有大公司但係兩間公司都係做演員多
無論係華誼定係芒果台都只係想佢地攞知名度多過箍死兩年做女團
所以兩位都唔會出道

其實嗰啲集資battle係騰訊搞定fans自己搞？
騰訊真係賺到笑 咩都唔使做就有人瘋狂入錢

最後個團冇朵兒或者有胖虎我就唔追落去了

分析得幾好

個人覺得宣儀同山支比硬係差啲大將之風
不過個團無越涵其中一個都唔會留意

我都想知 完全係送錢俾騰訊洗

個排名假到癲，唔睇啦屌，造假節目

如果無理解錯 應該係後援會搞 集完資用黎買贊
無論係唔係騰訊推手 啲錢都係落佢袋

人氣 美宣花sunnee 屬於同一檔 下一檔就小7 之後已經斷層無咁高討論度 如果最後成團 無村 無sunnee. 唔係諗住靠哂宇少兩人奶全團掛

村花依加吸黑多過吸粉喎
睇親彈幕10個有8個都鬧緊佢

村花不嬲都多黑粉 第一期到而家 應該有增無減 不過呢排應該好左 最新果期排名發言感人 同埋排名無咁高 微博風評都好左

村花fans應該要認清一個現實
村花係頂唔住喺呢個團出道嘅壓力
總決賽之後一日就首演
呢個團注定係chur到爆

個首演咪跳下主題曲 在我角度黎睇村花 票我有幫佢投 呢個係對佢係呢個節目努力既肯定 之於最後成唔成到團 我就無咩所謂 村花其實透過呢個節目已經可以改變好多 其他就睇佢自己做化

村花呢1,2集成日頭dup dup 冇神氣 好怪

佢拍最近呢兩集個陣係佢網上各種平台比人Diss得最勁既時候

老老實實 村花多黑粉 佢D粉都佔左其中一個因素
有幸見識過 有D真心幾腦殘 走去路人微博講埋D腦殘野

腦殘粉就家家都總會有 樹大必有枯枝 躺平任嘲 虛心等村花 進步 我見到大部分村花粉都有呢個心態

今日最新排名 虎已落

菊 虎已落

咁樣出道啦，好驚人語同紫寧foul

就呢11個啦

Sunnee堅慘

初頭D鏡頭cut咁多...都預左冇運行

係
雖然我唔想佢出道,但覺得佢班鐵飯好慘

做馬做成咁...冇咩心機追落去

佢d粉琴日見到佢得15仲唔起勢投
點知今日都係得14

直接用集資舊錢幫佢出碟好過

咪係

香港出一隻歌都係十萬左右...當豪華版，一隻碟二百萬都夠喇掛

咁集法 幾家一齊另外開間公司組團都得

趁放假 開始睇返悠享版 彈幕話宣儀首我又初戀啦修音修得好勁
一聽無修音 真係得宣儀同羅怡恬叫好少少 其他人

啱呀。。條數好誇張 所以話買卡制真係好掠水
仲要掠完再內定 還不如真係各家合資岀道算

之前utube有現場收音版，宣儀其實都算合格既，不過同隊有D叫唔出名既

而家幾個鵝選比人鬧得咁勁
就係因為買卡制
尤其Sunnee同豆數據上穩入出道圈都比人壓左去
班fans緊係唔滿意鵝選乜都唔做就入

佢想帶返個key架 點知隊友唔爭氣
我決定聽完一次修音 再搵無修音黎聽

豬隊友

平時聽佢講野咁大口氣都估到佢係果種蝦蝦霸霸嘅人

買左張卡支持sunnee
雖然明知俾tx掠緊水

睇黎豆子出唔到道，之前攞左冠軍又比人hea

Yamy邊有第三

不如大家報一報私心winning eleven
山支
宣儀
傅菁
大娟
小七
豆子
紫寧
人語
yamy
夢潔
sunnee

私心11人
山支
宣儀
傅菁
大娟
小七
朵兒
紫寧
人語
yamy
意涵
sunnee

李紫婷就唔啱女團 單飛更好

我反而覺得李紫婷需要入團，
佢樣唔算靚果隻，
vocal以專業歌手來講仲差好遠，
入團反而有機會比佢慢慢磨練，
單飛出道要紅佢實力仲差好遠

咁至少都係3A 唔會11團

私心11人

美岐
宣儀
村花
紫寧
人語
小七
傅菁
朵兒
笛笛
意涵
小雨

我認我係膚淺既顏狗

其實唔一定唱到好勁先可以單飛。。問心有幾多所謂歌手岀道嗰陣真係唱得好勁？

私心11人

美岐
宣儀
村花
紫寧
大娟
小七
傅菁
朵兒
Sunnee
意涵
豆子

顏狗+村民+CP粉
我覺得唔需要專登有個Rapper同太多Vocal
11個人分一首歌就算主Vocal都未必有太多表現機會

其實Rapper是旦向團搵個人學rap就ok啦
當年ioi,石佛同有情本身都唔係rap,最後向團都rap得好好

sunnee fans真係好慘
前期一直俾人黑 明明冇做啲乜好黑人憎既事 起碼佢叫有實力 仲有啲人黑佢搞美宣 但明明佢同美宣都好friend 兩個啲fans就搞到佢全網黑

同埋咪撚再送錢俾騰訊啦 就算佢哋入1億騰訊都唔會俾佢出道 何必呢 送錢俾騰訊

Sunnee俾垃圾可米累死
之前AND已經俾可米搞到pat屎咁
入到101都唔放過佢

悠享版黃渤part幾好睇
可以知下佢地真正嘅諗法

都係冇小櫻
angela講嗰時大家個反應同胖虎講嘅時候差好遠

網上見到,唔知佢地會唔會有10000集資

吳映香本身得2百幾

Sunnee d fans而家做哂排名數據

菜鳥互咳

My 11pick

美岐
宣
人乳
村花
穎浠
紫婷
村花
娟
東玥
陳意涵
傅青

強國第一顏美容值女團

我嘅出道名單

山支
宣儀
Yamy
小七
豆子
村花
佛系小陳
紫寧
人語
大娟
李紫婷

有啲格格不入 不過都係無可能架啦

有無人覺得宣儀答問題有啲官方

我嘅11 Pick

山支
宣儀
傅菁
意涵
人語
彩虹
紫寧
豆子
小七
笛笛
村花

唔明點解要battle
騰訊真係開心 又有傻仔送錢 最好日日都battle

係 不如夾錢送禮物俾佢地仲好
橫掂都無可能出道+出道都唔關你出左幾多力

佢有個名叫官方儀

答啲野真係極官方 睇返晒一至八期 佢個官方腔重到

可能人設黎

見到都覺得慘
買份禮物比佢都唔止

最白癡係集資啲錢唔會落佢哋袋
你話騰訊會分返一半俾佢哋都話呀

買定機票飛成都 揾人語bb

你有決賽門劵？

唔係啦
去人語bb公司

Etm
等巴打你report
想睇人語 蘇哥 同奕佳

睇下人語bb入唔入到11人先啦
不過都入唔到佢公司

排名真係唔多穩

巴打又鍾意肉肉？

係微博見到 陪伴值係由sunnee粉係doki榜 手動統計

每日數據來源我都會雲盤備案備查
希望不要有移交司法機關的一天
呢句野係個po文個樓主講

一於告鳩企鵝佢就岩架啦

係啊,本身對支那節目好抗拒
咁岩YOUTUBE綜藝推介係人語初評級呢條片
禁入去睇就愛上左,之後即刻追創造101

同你一模一樣
肉肉好正

摩天輪的眼淚聽聽下越嚟越覺得好聽
有冇人有同感?

鍾意我就是這種女孩多D

至少每朝每晚各一次

我覺得其實成隊都好岩首歌，連望落去個風格最格格不入嘅sunnee都無咩大問題，首歌真係無咩大問題

肖戰同美岐個段真係

首歌最大缺點係,後邊果PART係咁pick me pick me pick me
搞到首歌九唔搭八

我聽到個到就會轉歌

每日都loop呢首

私心11人

美岐
宣儀
紫寧
小七
傅菁
朵兒
笛笛
sunnee
小雨
大娟
yamy

大陸野真係好撚造馬，正仆街， 之前偶練又係咁西走坤音d人， 最新一集真係冇心機睇， 轉睇pd48, btw得對suniee同虹彩有好感， 希望佢地最後入到啦

官方儀有名你叫

呢首歌第一印象係山支同人語

似允兒多d

有啲位似泰妍

睇路透話村花練習到凌晨6點，之後要8點起身上堂
如果真係退賽仲咁努力做咩

其實有冇人覺得紫寧把聲好尖 搞到我唔想聽佢唱歌 好刺耳(無否認佢唱功)

如果真係退賽 我覺得村花咁努力係想將最後一次係101嘅舞台表現得最好比村民睇

為左睇落冇咁假

退唔退都要努力嘅
不過佢都簽硬企鵝
符合村民嘅期望

呢個好正 用黎ff

孟美岐個樣自然過吳宣儀好多有冇人覺

宣係果種最大路既靚女
感覺上無咩特色咁

但山支個妝應該幾厚

邊到可以睇

宣儀妝勁少少 對比素顏照就知
宣儀個問題係笑嘅時候牙肉出事 呢個難搞d
美岐係眼距開 化妝就救到

另外 紫寧真係甚少素顏

愛情

都係，不過山支個鼻...硬係有D唔知點咁

買騰訊VIP 之後先有得睇悠享版(即係加長版)

新排名,不了

Nee gg

最新排名sunnee又跌一名
佢明明論人氣佢算頭幾名 騰訊做馬做到好肉酸

人語11 好驚

有冇人post上來

英皇好似開始發功
數據無升過照升排名

強東月搞成咁真係估唔到

企鵝造馬造到咁誇張

是旦啦 反正都唔會出到道

頭123名 人三巨頭 拉唔落 456名鵝選 又係拉唔落 可以爭既得番7-11 5個位 呢5個位睇下企鵝會唔會公平少少睇民意

聽日應該豆上10
彩虹落返去

好肉酸呀騰訊
買左版權仲做衰過隔壁台照抄，影衰原版

7-12都想要，換走yamy啦，都成28歲

英皇發力可能入到，不過連段婷都比人小，許入到應該比人插到飛起

除非英皇賣小背心比企鵝
如果唔係冇可能入

應該想推佢上高位出局

聽翻摩天輪的眼淚未修音版
紫寧都差幾遠

有冇link

同求 想聽下炒車炒得勁唔勁

仲有見面會海豚音

點解企鵝要死攬Yamy
佢年紀都唔細
又冇乜培養價值

其實sunnee d fans真係可以告鳩騰訊，dump咁多錢落去騰訊造馬造到咁

豆子換yamy，呢11個真心屈

紫寧落妝應該醜樣好大
佢個鼻好大
佢化到白一白就睇唔清楚
之前佢地有班人去影雜誌相都柒左好多

舞擔既話 想要朵兒 多過豆子同小彩虹

今日集進階練習室小櫻有練麻煩少女

駁唔到

想問一問有無人知yamy戴果頂帽有隻狗

係咩牌子

【韩国Flipper棒球帽女鸭舌帽男朱正廷YAMY同款小头围帽柴犬柯基】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€YquI0CHMCX1€后到👉淘♂寳♀👈

上淘寶search

些些

冇咩可能
應該會俾其他fans屌死
講緊既係唔係豆彩呢兩家fans咁簡單
公司刷票已經係一個好大既黑點

其實而家邊個坐11都會比人插
鵝選之人穩坐4-6
打後個個都有機會跌出去

你話佢地有冇機黎香港開show?

我覺得機會唔大啦

無
香港都少人留意其實

有深圳既我都撲去

摩天輪的眼淚真係好好聽

吳咉香包尾

係好聽，但紫寧同強東玥唔太掂，修音條友修到高音位勁好聽但事實飄曬音

仲好睇得

本身個票其實連決賽都入唔到

千萬修音

諗極都諗唔明點解山支會去盛放

睇番最後Angela 入22，香個樣係真心開心的。

應該山支同宣儀，企鵝唔比同一隊

都贏硬
想試下可愛風都唔出奇

兩個同一隊基本上另一隊完全比下去

呢個反差...不能山支應該可以將成隊人發揮到淋漓盡致

夠惡

上次夠膽係鏡頭前罵肥豬懶

大快人心

另一組太多妖怪
出到黎可能有D違和

軟硬兼施

大魔王係齊對面

其實唔係贏硬 宣儀先係騰迅想c位出道個個

宣儀C位有咩好

從何得知？

宣儀C 山支隊長咪幾好

題目都講到明逆風翻盤
一個連續攞第一既人又點叫翻盤
再睇埋呢個分析

利申: 山支粉

其實我覺得山支領導能力點都屌打宣儀
利申:唔憎宣儀亦非山支粉

宣儀隱藏實力 佢其實實力都係中上水平姐
不過c位唔一定要實力超卓 最緊要觀眾緣

山支係有領導力 又有能力
但作為fans既我都覺得佢太唔識表達
做唔到代表團隊講野個個

老實講宣儀真係典型女團氣質既人
山支係實力多過講野 輸蝕左

今次兩邊都算係拖航母嘅
如果山支可以令村花正常發揮咪加分
同樣如果宣儀帶住菊虎都超水準咪加分

咪又係估，咁安排對騰訊有咩利益先

Doki有新片睇

佢都好似講過佢唔太識表達

感覺佢係個種比起講倒不如做實事既人黎

事實真係呢類人

嘩 微博 睇完 越涵超話 真係出唔番黎 村花除左係呢個節目除左吸左大班粉絲 之外 最大收穫真係識到小陳總呢個好朋友 各種真情實感表露無遺

依家CP榜排第五 最多人留意真係呢對cp
成班都想雙雙出道 最後十分鐘 籌到兩萬蚊真係好感動

個主持人識玩 每到某個金額就放兩人合照 一日總供籌到14萬算係咁 剩係靠班 CP粉 我都想陳意涵入到11人 叫佢老豆科水啦

我都想小陳總入到
個主持人放合照個內容先係重點

真數據佢好似係爭11架

睇完發現佢唱歌好唔穩下
之前只係覺佢把聲好尖好刺耳

真係衰前期太佛
望就望騰訊肯食呢條水路啦

佢兩個好好感情 成日孖公仔咁
小背心入22 香香激動到擰轉面喊

但羅奕佳係o左嘴

佢兩個真係真友誼 某程度上覺得香香同angela仲frd過香香同紫婷

邊到有咩CP榜睇

因為佢地同房

火箭少女

個名好尷

咩黎？

疑似團名
豆瓣小組入面有個post影到

屌咩 抄宇宙少女？

微博 禁左入去越涵超話 主頁到有講

柒到

屌 好柒
成陣大陸味

大家好，我們是火箭少女時代

屌打多左時代

好心改個英文名

有架 張圖有名咩Rocket girls

小陳總同sunnee比人壓票壓到
再望返鵝選之人

剩係叫英文名 我覺得重可以接受...

點解係火箭？
有咩特別意思

不如hea d叫創造少女團

橫掂都柒開，不如叫翻盤少女
反正騰訊咁鍾意翻盤劇本

我涵

啲網民話叫QQ girls仲好

有人幫佢地諗埋開場白
大家好，我是你們的火箭甜心吳宣儀
火箭大哥孟美岐

諗起佢句佛系小陳

我仲課左好多

一見到菊胖俾tx一個用完即棄 拿拿林重課
結果醒唔起課金係無用

垃圾tx
我都明知課金無用 都仲要去課

終於明點解會有on9仔donate女實況主
因為就算屌唔到 至少錢會到佢手上
宜家tx..... 我先係on9仔

唔止你一個on9仔

我前前後後都課左30幾張卡俾朵兒
結果望住佢個排名愈來愈後

大家都係明知山有虎 偏向虎山行嘅on9仔
望就望tx大發慈悲

以節目嘅角度
唔到最後都仲有機會嘅
要「翻盤」嘛
可能到時將壓緊票呢幾個推返上去呢

你地好落力

我都係得個vip

一張卡幾錢？

好似23

望就咁望啦

買卡用咩比錢？冇微信支付

嘩...D人課成萬張...咪廿幾萬

我有微信支付，其他方式我唔清楚

我用iphone 係香港app store down騰訊視頻係入面買

個啲通常係微博集資 然後由一班人去買 基本上買最多個堆都係咁

每日固定pick 我花 我涵 我朵 希望奇蹟會出現

見到宣儀隱藏集資榜 第一位條友單一個集資就打左十萬人仔

未計其實已經集左n次資 佢都高踞頭三 基本都5千以上
土豪式支持

我覺得如果有機會嘅 直接送禮仲好 起碼佢本人收到 唔係落tx袋

人語跌出前11
朵兒都係好後
SUNNEE依舊俾企鵝蝦
可以唔洗追呢團了

屌你老母 13-22 得許靖韻升左 其他無變過
豆子小七升左 劉人語跌埋出11

Sunnee mola mola

係咪打錯 雙16?

劉人語呢D標準女團都入唔到

Sunnee咁都唔升
企鵝應該唔擺明叫Fans死心

係 朵兒跌左sorry

忽然覺得王菊講得岩
重新定義中國女團係你地手上
係騰訊手上 並唔係觀眾

你地意中人先慘,明明買左好多卡,但仲係20名,智撚障

我真係好想王菊同胖虎上返前11

人語Fans有句講得好啱, 佢靠自己喺台上冇輸過, 靠Fans冇贏過,
雙A實力, 有創作, 年紀細, 樣靚, 性格又好, 但班Fans就周圍拉黑, 集資又廢過人

好明顯琴晚集資又壓撚票

定D黎 睇個勢Yamy 重有得跌 隨時比企鵝放棄讓個位出黎 另外 豆子同小彩虹都係純跳舞 咁單一應該唔會放兩個 果到又有一個位 紫婷都跌緊隨時呢個泰國專屬位 讓番比sunnee 逆風番盤

王菊仲要話中國第一女團

人語都好慘 根本有料入團

我覺得最大機會踏走鬼王
大娟泰妹呢類似係簽左賣身契力保

自膠 聽日意涵個排名唔郁就真係知咩料
集資個班今朝先買卡 未知計左未

Sunee應該完了, 公司傾唔掂
彩虹人語2個都應該要入團, Yamy出黎就岩

但我覺得佢唔靚
之前啲雜誌相就睇得出

我都唔覺得靚 但係實力真係有嘅

人語終於可以跟我返屋企
我覺得唔入仲好過入呢 16歲要受咁大壓力
返etm仲好啦 依家keep住d人氣 唔會差得去邊

佢個樣太成熟
唔似16

我覺得佢好靚好正

睇完etm團綜,真係覺得佢地唔差,要顏要實力都有

etm最緊要係對佢地唔差
所以真係入唔到頭11仲好

邊個俾你掂我人語

其實etm都有蘇公子同羅奕佳

甜美風又得，霸氣風又得

訓醒未
利申 未訓醒

我擔心美宣會放棄宇宙少女，主攻內地，人氣差太遠又有c位又多鏡頭

我記得sunee啱啱喺AND出道嗰陣，其他成員都有粉絲幫自己整嘅名牌，得佢一個無

係,雖然etm專賣練習生去韓國
但參加101呢班都係親生女,係有計劃出道

etm好似本身都有計劃比佢地出道

唔係已經出咗道啦咩

好似話同星船淨係簽左三年
有機會會走 返去中國市場

之前算一個pre debut計劃黎
好似話仲招攬緊人
95年至02年,單身

咁會唔會唔肯放人語,
始終佢最紅又有實力

Sunnee

記得有張統計圖 如果正正常常計卡 我涵應該11

雖然知只會入曬tx袋 前後都唔少。
大家當買個希望
買左就大家有心 無用就tx黑心

呢幾日睇跌左落十五
我佛陳總

我課埋最後一次集資就算
衰啲講聽天命

今日20了

希望我涵係逆風翻盤劇本最後一塊拼圖 同我花一齊出道啦 越涵CP缺一不可

想問下如果你地心水pick都出唔到道,會唔會轉睇produce48?

諗緊 但produce48無心水

櫻花

Fans係22個入面最少(好似係) 鏡頭都唔多
出到道真係逆風翻盤
越涵cp真係好甜

有friend睇緊 望過下啲人 興趣唔大
利申:我係睇樣狗

已經睇緊 因為對企鵝完全失望 黑馬到

睇越涵超話見到
其實值呢個價咩

唔值架 但係都會有大把人買

都係嘅

好多人話係整容...

問心個句 你估創造101全部都冇整咩

PD48韓國練習生質量仲差過101 主唱領舞冇個掂

日本果班跳唱差啲,韓國果班水平以上

不過我覺大陸妹平均樣,的確係好過韓日果班

前兩日2000蚊已經有,今日變到咁貴

架妹就廢事講 班韓妹仲差過第一季
好失望 冇一個表演係深刻

如果3000買卡同睇決賽 我都揀睇決賽

PD48真係太差
可能大公司收起哂D好野唔放出黎比賽

雖然tx 今次各項野都好廢 但起碼個節目有d有質素既表演

日韓邊個冇整

如果佢打燈同鏡頭上跟得上原版
真係算幾好

仲有講到口臭既賽制

如果團名真係火箭少女既話
C位應該由呂小雨黎做
每次舞台都表現上天
符合國情

算啦小雨名次低到爆
我之前以為點讚王後佢會人氣急升,但結果完全冇水花

唔明點解,佢有冇黑料又唔係醜,芒果咁大公司,但完全冇出過手

我都係搞吓笑
豆瓣微博個邊都係咁拎呢個名黎抽水

就問你地驚唔驚 fashion 既野我真係識條鐵

拍鬼片咁

睇完壹零壹，遲d睇四十八，呢期精華係評批老師屌鬼d日本妹

其實除咗擰轉面呢張
呢張應該算係搞笑花絮
暫時其他我覺得都過得去

想得太多

浠牛軍都放棄傳統買卡了
希望用呢招可以絕地反擊啦

做乜鳩
萬聖節咩

認真 美宣返韓國算啦
騰訊啲出品(歌/服裝/舞台) 甚至團名都柒過人 喺騰訊真係浪費佢哋

寧為雞首

上網見到,羅怡恬點解唔留長頭髮比賽?
好鬼死靚

影到殭屍咁係咩玩法

結合退賽傳言

有Sunnee但冇豆子村花
玩到咁大

最後無村花 我落廣東道來回祼跑十次

我肯定企鵝會簽佢
但真係唔敢講入團

留名先

有咩可能冇村花

不過真係呢十一個嘅話就唔追了

村花走綜藝影視路線可能仲好

同陳意涵 一齊拍劇 我做男主角 利申17x 型男

再同胖虎拍床戲

菊姐海邊勾引

搞夠10個肥婆都換唔到1次意涵呀

我涵咁易換架咩

爭咩吖，一邊winner一邊ikon，打和super

最好就係咁

但係買機要食骨，隨時鍾意果隊搭肥菊胖虎

胖虎係個格同樣衰啲 總好比菊姐

法官大人 兩個都不了

個格係機心格 食完佢仲要比佢屈返筆

我都不了

我淨係覺得佢衰格同搶鏡

菊胖分別只係兩舊屎同三舊屎
有乜分別

村花又上微博熱搜第一

楊超越第三還稀奇嗎

村花 成個節目上左差唔多30幾次熱搜 見慣不怪

Sunnee 哥以前幾gfable

有d熱搜明顯係企鵝買嘅
不過佢幫Top22全部人買哂
都係得山支宣儀村花有人理
抵佢紅

啊 好可愛

其實佢一啲都唔係咩男人婆
Sunee自己之前有講過佢剪到咁短都係因為公司想佢特別啲

Sor 部電話壞壞地
搞到腥咗幾次

好想睇佢留返長髮

其實長髮都幾好睇

我都想睇佢長髮既造型

但佢唔係中性形象
又未必會咁多人留意嘅

哇,好似Elkie

以前唔知
但呢一刻佢就肯定係個不折不扣既死TB

認真？
性格粗魯少少就tb
咁照你所講村花都係
佢以前都有試過中性打扮 性格又係不拘小節個啲

彩虹 應該無啦 比人刮到有紋身 又食煙

邊到?

有料爆佢係真TB?

有無人日日都好緊張個排名

有 除左等12點官方個榜 仲有好多其他要成日𥄫住 例如牙膏代言人

個第一真係爭得好激烈

利申 美岐fan

sunnee已經比騰訊蝦，仲要比你地班黑粉黑

淨係等十二點官方榜 同微博超話

利申:陳總fans

仲有2日

頭四無變
五yamy
六小七
七泰妹
八紫寧
九傅菁
十夢潔
十一人語
十二豆子

胖虎 sunnee 菊姐 笛笛 許靖韻 朵兒 小雨 陳總 強東玥 香香

想山支第一 唔通企鵝真係攞山支祭天

盛放睇黎係祭天組

冇啦
Sunnee意涵買完卡唔升

肯定係虐李子璇班FANS
叫佢地再課金

懶到改都唔改

又雙16
造排名都造得好啲

慣架啦 琴日又係雙16

講真,許姐姐人氣點會比得上朵兒
但竟然第16,真係理解唔到

打和本身就好假

本身angela買卡數都係得幾百
鵝造排名啫

有人對比過啦 唔拎佢同朵兒比
同我涵比 佢好似淨係贏微博關注
其他我涵贏晒
結果
帶定頭盔 無記錯就好似係

豆子17>12>7>12 , 有冇咁大變動呀
但人語同彩虹我都想要, 唯一可以留哂3個既情況就係Yamy out
但照睇今日Yamy又上返去....DDLM企鵝

Sunnee又上返少少, 騰訊仲想比假希望nee粉呃多筆

似想呃多筆豆子粉錢

D人話Yamy同nee係直接換左票池

係都唔出奇 sunnee班fans真係痴線

假民主慘過獨裁
又要比錢又冇結果

佢地已經瘋狂集資
騰訊就慢慢睇住你地集資 錢照收 票就轉去人地到

擺明唔想豆子入

Sunnee買卡數第5真實排名十幾, Yamy買卡數十幾真實排名第5

其實唔比真係有人氣嘅出道係咩玩法
無人氣點行落去
睇到個心好攰

人語

出道位都係人魚同李子璇兩個爭啦

雖然殘體字 但我覺得描述得幾具體

人語Bb

我點都唔信宜家所謂頭11尾幾個既路人讚會多過我涵d卡 根本d卡就無用
利申 本身想再課 宜家買左紥花 寫左張卡
再搵人送過去

激動得濟講錯野 I mean 憑買卡量就算唔入11都唔止20....

岩呀
買野送俾佢仲好 起碼到佢手

琴日微博集左十幾萬 雖然唔多 結果一名都無升過？
騰訊係咪將我涵啲票比左其他人呀？
Btw巴打諗住搵咩人送過去
今日睇微博 全部人都落晒黎 出左車 得我涵無落黎

我有朋友前日去旅遊 俾左佢

見到呢D情況真係對鵝選三人冇哂好感
下面爭餐死
佢地就輕輕鬆鬆吸血

希望送到佢手上會開心啲 見佢壓力好似好大

鵝選三人係邊個 已經唔記得左

大娟 紫婷 yamy

過埋呢個星期六 追左兩個月既101就完了

你地會唔會繼續follow 火箭少女 ？

下個post係咪叫 火箭少女討論區

官方微博否認左火箭少女

好似否認左個官方page係佢開咋[sosad
睇流出圖佢連Logo同團綜都有備案
應該冇走雞啦

成日形住係火箭兵團

個人少少愚見
如果呢套野真係有劇本 咁盛放呢組注定係比人祭天個組
從分組黎睇
好多人都話美岐其實唔岩呢首歌嘅風格
事實上都係 如果盛放比宣儀去演繹可能會更好
逆風仲要有菊姐同胖虎呢兩個真翻盤話題人物係到

從曲風
兩首截然相反
逆風頗為食現場氣氛 帶動得起真係會好high
盛放有少少輸蝕係因為佢比較要唱入觀眾心底

從歌詞到節目初心
逆風真係完完全全貼合節目主題
但係盛放就好似講緊迎著風向前衝個種情景咁 無咁貼合節目主題

歡迎理性討論

前兩者還好 真係有潛質
最尾就
利申 未睇101就知有yamy呢個人

最後決賽表演對11個既人選影響應該唔大

要決定既應該只係得番 美岐定宣儀 邊個C位 出道

劇本睇下最後係比左佢地兩個 定係另有隱藏Boss 殺出黎拎走C位

我覺得除左頭三同鵝選之人 其他個幾個鵝仲有保留
不過C位一定係佢兩個爭架啦

睇花絮覺得盛放組件衫靚d
顏狗力撐

我投小背心都唔明點解騰訊要升佢
講真 投得小背心都大概知道佢投票情況係點啦 仲要明知小背心一定出唔到道

集資 1打5

邊段花絮有衫睇

可能鵝心諗 尾個啲唔改啦 慳返啲拎啲錢食餐好嘅好過

淨係睇揀歌個陣 美岐個樣咁已經知咩事啦

美岐 我涵個個 ？

係
美岐對 意涵 胖虎 泰妹 人語 彩虹

我由一開始支持嘅
王晴 陳總 小草 就來全部foul哂，
希望陳總可以後上啦

一個條數頂五個
啲fans真係痴線

咪flag啦

今日仲用左成都某個商場中庭搞應援

加上宣儀話決心第一

加埋加埋，劇本成形

利申：非黑粉

好勁

雖然之前宣儀同sunnee battle都係話要贏
但個個態度同而家個態度係兩回事
今次真係逆風翻盤啦

好似真係confirm咗叫火箭少女

其實近期好多時候都係美岐中間宣儀側邊
E.g 紅色高跟鞋 洩出IE 成團banner 總決賽練舞

所以唔洗咁sad住

大陸人真係痴線

再加上宣儀咁多場公演未贏過
終極逆風王

意涵病左都要去彩排

唉 企鵝點解要壓佢

唉。。心痛

見到

一個星期唔夠 要準備練好一首歌 重有肯定有幾他表演環節 時間倉促 壓力又大 個個練到凌晨 訓幾個鐘又練過 真係心疼咁多位選手 病既病 喊既喊

呢幾日都係彩排 應該走唔甩

醫院都唔去 陳總呀陳總 錢解決唔到健康問題架

超越真係好正

佢心唔舒服 我心都唔舒服

終於明白追星個種感覺
為佢開心 為佢愁

其實陳總個款不嬲都似病弱美人 紅顏薄命果類

拿拿拿 前面嗰句ok 後面閘住

前面我OK 佢以前都好似有過大病
後面收返佢OK?

好👌🏻
我成日覺得佢拍古裝 做虞姬好適合

我夠膽講 佢carry得起任何風格

唔同意
武側天/太平公主/慈禧佢一定carry唔到

係要講虞姬，換個方式話人紅顏薄命

啱 佢個樣太溫柔

係喎 小弟見識淺薄

佢係嗰種發嬲都會好QQ 然後我會想投降

佢以前好cool架 遇到超越後

但我覺得你會俾帽佢戴

有冇人反對宣儀C位?

why

其實都係美宣之爭 宣儀個feel會門面d
我覺得無問題

美岐C位夠霸氣

山支+1

+2 壓到場 實力好啲

+3

一齊雙c位得唔得？
唔想見到佢兩個爭，個心好唔舒服

+4

+5

+6

+7

+8

+9

美岐c位 宣儀隊長
super!

我地咁齊心無用 美岐已經跌左去第二名

官方儀啲答案太官方

agger
宣儀負責對外更合適

好多潛水cd rom巴打絲打

再 超越親自幫我涵拉票

好彩新面孔

多

本身無乜留意佢地個cp
睇完呢個po之後睇下又覺得幾正

好事黎
希望決賽晚前爆埋呢個post

排名內定就無計 無論點都支持
集資是但打左幾百當幫下忙

越涵cp做啲野好好笑又好甜

宣儀c位傅菁隊長

我涵今次宿舍日記 自彈自唱 斑馬 好聽到喊左出黎

哩個星期堆片都有唔少小櫻
好滿意

陳老師沉冤得雪

再給我看看你受傷的尾巴
但係佢句hello

貼吧最多村民
豆瓣洗潔精最多
虎扑女帝人魚
我地連登最受歡迎係意涵定山支

其實鍾意意涵好似都係個幾個
邊個係洗潔精？

徐夢潔 彩虹

咁應該山支飯最多？見樓上好多+1
我老豆雖然唔投票 但佢op山支

連登 村民地位卑微 連登村民何在

村民
但其實正式Fans名係叫月芽

btw唔係琴日咁多人洗地
我都唔覺小彩虹有咁多fans

其實一向都多人好感佢既
但op就真係唔算話好多

紫寧正到

村民
不過覺得係到講好似會比人屌

是但啦 本身入得呢個post都已經俾人屌

好聽

發現許靖韻小孩拎點讚王，同入前22個時，羅奕佳個樣都唔知點咁。佢地唔係一齊住過架咩

有d集資活動係1vs5鬥多 等大家刺激d 課多d

+10

山支都又黎多次百萬
係咪女FANS戰鬥力特別強

Post多次先 我覺得可信性幾高

山支過百萬還稀奇嗎

山支又好宣儀又好，邊個C位都唔緊要
最緊要十一人裏面每無胖菊，正正常常就好，

私心就希望十一人裏面有粒豆子就好啦

唔好有豆子

真係頂唔撚順粒豆子

我涵入到就唔好有胖菊
我涵入唔到就胖菊入去 創造中國第一女團

癡撚線 買層樓俾佢仲實際啦 做乜益騰訊

山支大哥真係好屈機 無論係綜合實力定性格都冇得輸
只係唔太識講野/表達
不過就算唔係op佢都會對佢有好感
所以buy山支嘅人一定多過宣儀

潛咗一排水
救救朵兒吧

女兵姐姐財力雄厚
前前後後都集左幾百萬出黎

山支哥一定出到道啦，係同宣儀爭c位姐

喺宇少果時宣儀似係綜藝加人脈擔當

山支屬於好靜、默默努力嘅舞蹈擔當

呢次101幾次公演就比左一個大發揮空間山支

有新排名未

仲有2分鐘

岩岩係地鐵見有巴打睇緊呢個post

笛笛呢個土豪大哥課5萬人仔集資,
成日渣架靚車去探班,成日送花同送朱古力
不過笛笛都係富婆,應該唔會俾佢溝到

頭四無變
Yamy
小七
泰妹
紫寧
傅菁
彩虹
人語

排名無咩點變 最大既重點係 小陳總上到15啦 逆風返盤係咪就係你

豆豆 胖虎 sunnee 菊姐 笛笛 朵兒 許靖韻 小雨 意涵 強東玥 香香

唉,屌

屌 我有delay 自膠

黑馬 sunnee 小陳總 小7危危乎

22/06

1. 美岐 2. 宣儀 3. 村花 4. yamy 5. 大娟 6. 泰妹
7. 紫寧 8. 傅菁 9. 人語 10. 小七 11.彩虹

12.豆子 13. sunnee 14. 胖虎 15. 陳總
16. 菊姐 17. 笛笛 18. 朵兒 19. angela 20. 小雨

我覺得豆子同SUNNEE最後應該會出道,只係騰訊再逼佢地出錢
小七都係,邊有可能得第10,又係催交錢

人語個排名唔穩
彩虹黑料影響

根本係早2日就等彩虹人語豆子3個爭餐死, 賺哂佢地Fans啲錢,
今日就將小七拉落黎再賺佢一筆, 小七咁多Fans實好好賺
Sunnee同陳總就升返上黎比希望班Fans, 等佢地重課

明天係咪決賽會live?

7點半開始有直播 8點決賽正式開始

係阿 大家可以係呢個post一齊即時討論 見證最後11人

其實好怕到時騰訊個網爆炸
睇唔到直播

騰訊真係好識呃錢, 最後都係食多小七,Sunnee, 陳總一筆

我係驚佢ban地區

準備定vpn

有無咩好推薦

如果豆子小七Sunnee全部入唔到
真係暴動都似

unblock boundary幫到你

冇時間修音咪撞硬車?

唔該

重要咩?

好似半開咪架咋

我驚睇唔到之餘 仲投唔到票

有無人預測最終出道名單

照劇本係咪話村花會即場退賽

村花退賽我落廣東道來回裸跑10次

留名，

我覺得會整個理由退出團體，讓出空間比十二名

TX以個人合約簽佢

再留名

留名

紫0

騰訊真係仆街食屎狗黎， 我係d 10，11名fans 一定唔會課，賺完名氣走人，自己玩飽佢啦

各位巴絲聽晚之前1001左佢,開個新總決賽TOPIC

其實點解D人會認為課左有用，一齊都係佢安排左

大家一齊推post
不過我聽晚有野做 睇唔到live

因為企鵝嘅資源真係太多
曝光夠多衰極有限

好可惜
睇LIVE應該好刺激,實成個POST都係粗口

睇豆瓣話vocal組有獨唱solo
小背心會唱粵語歌

推晒啲野就係為左留係屋企睇決賽

第4,5,6 名穩到
其實都係騰訊亂Q咁排㗎啦 點解唔將佢哋3個調動下 起碼唔會好似宜家咁俾人攻擊得咁犀利

泰妹無郁過咁

不過唔知會唔會lag到睇唔到
利申平時準時睇都要係咁load

我深信唔會嘅

芭莎硬照
先放個人覺得拍得最差既先

然後係個人覺得表現正正常常既幾位

其實胖虎個張我都覺拍得差
不過懶得cap圖分開post
至於yamy個張 假如隻手唔入鏡會更好

拍得最好既梗係放最後

自己最鐘意紫婷個張
拍得實在太有靈氣

得呢幾張有啲專業感覺，上面個啲似自拍

第二同第四張

sunee條腰有冇p過？平時好少見佢著貼身3

菊姐P 到 我都認唔到佢

應該有
又或者咁講 拍得呢啲硬照多多少少都會執相
但點解大家都係有執相 最後出黎個成果同硬照表現力會差咁多

邊個係菊姐

第二個
其實張相同以前仲未肥同黑既佢 差唔多樣

菊姐P到換左頭咁

下...下巴尖到呢

決賽2首表演歌+主題曲
仲要22人各自Solo
應該播到3個鐘

我涵最後成班大佬衝左出黎集資 不過同彩虹比都差十萬

上咩綱睇live?
香港地區都得？

騰訊視頻 不過唔知會唔會ban地區 最好搵定VPN

冇宣儀既？

呢個係後援自己搞嘅1v5

呢個1v5集資 宣儀後援無參加 所以無

哦
D粉絲真係好落力

一齊live 一齊瘋狂爆粗討論
Btw上面d造型係想點 馬騮屎忽

爆粗討論

屌cls. Rocket girls 乜撚野名

好心好似隔離咁 叫網民改 再投票算啦

邊個打邊個

係咪以往都無ban?

以往好似有

以往有 但上禮拜無啦啦睇到

之前有一期，唔知五定六，官方utube冇ban香港，兩日後先block

大家覺得c位會係宣儀定山支大哥?

both

一定係宣儀啦 但我想係山支大哥

好難講,我覺得係山支

紫寧飯留名 主唱出道！

我都想係山支大哥

你個名 直覺話我知你本命團都係星船

本命團唔係星船 但有排都唔cb
冇咩做就出黎睇下48啲妹妹
不過soyou真心正 睇到一半比佢圈左

朵兒可唔可以出道

呢團冇朵兒唔追了

幼稚園學生都係朵兒飯

睇微博話聽晚直播緊有one pick 唔好掛住睇呀

可能係名正言順造票比鵝選之人

留名有黑馬卡10.11

而家個情況有黑馬就好合理
因為數據上頭11嘅意涵豆子Sunnee都冇入圈

你地估最後邊個逆風翻盤

有咩事就話靠最後投票爆上去

決賽係咪淘汰左果啲都返去唱主題曲
睇某啲人微博好似返左去彩排咁

係

好唔捨得

毀code巴札花送唔送到

今日幾點live

今晚8點(好似係)

其實我幾鍾意宇珊
唔明點解當初要參加又要走

鏡頭少，有啲防爆。排名又低。
留都係留多一輪

Btw 水晶指甲

係時候上

最新一期宿舍日記 好亂啲房

蛇精

我指kim保佢佢竟然話唔留

程瀟會唔會有獨立表演舞台?

所以我咪覺得係因為鏡頭少防爆 可能佢覺得再留都無乜意思，都係留多輪咁解

人魚都係返ETM算啦

sunee竟然上到11,係咪想比佢班fans一絲希望，繼續比錢

最新排名應該就係出道排名

笛笛啊

唉,華誼

見到豆子個排名真係頹左

究竟騰訊對我地直男有幾大惡意?女版就一堆土醜肥,男版就要180+後生靚仔

195 究竟係咩一回事

我個fd話跟大隊放左係禮物區
如果我去我實等放工親手送

同意

留名偶練出唔到道又無咩名氣個啲過黎見

放係禮物區會唔會兇多吉少

無計 唔通人地去旅遊叫人凌晨起身等翻工。黃昏等到深夜放工咩 希望佢收到 宜家先知花貴

我諗佢實收到嘅
買左幾錢

16-22歲
鬼王27

成千蚊 先得十零支 好細紥 係咪近宿舍先咁貴

所以話騰訊搞女團為流量為出位

楊哥 入番前11 我就真係唔信一個中國女團有兩個泰國（籍）人 楊哥同泰妹 睇下留邊個

鵝選泰妹—紫婷

泰妹味濃

似啦 知你班人追星

Sunnee可以當台灣代表嘅

紫婷高音海豚音擔當 比較重要所以鵝選 rap又有鬼王
楊哥

7點半

男人婆一出道我就黑呢個團

你咪黑囉 以為自己係邊個

今晚決賽個MC係侯佩岑 終於搵番個做開主持既

政治正確既應該要加個台灣代表

正如好聲音會捧新疆家蒙古人

我都頂唔順個韓國仔好耐，ella幫佢主持個集順暢好多

可米"被退出"條女都有得番黎
係咪代表兩邊已經傾掂數

AGGER 條仔真係好撚廢
講野無TONE 照稿讀
跑步仆街唔係自己叫暫停 反而屌班女 弱撚智

今晚開波，
如果按人氣黎分，其實大家上騰信官網就知邊11個可以出道。係咪咁理解？

我都覺得係咁 騰訊真係好撚狗
唔係sunnee fans都覺得佢哋好慘

小背心好似唱K歌之王

竟然

村花跳宅舞

邊到有得睇？

d瓜話今晚Solo佢跳宅舞
好似初音歌黎

返到屋企沖埋涼,等睇結局
各位巴絲貼下圖,推爆埋呢幾頁
之後開新POST

推到開新po

推到開新post

冇跟幾日,而家消息係王菊入唔入到團?

支持菊姐
支持小背心

應該入唔到啦

轉發微博圖

推

要預訂咗直播先有得睇?

希望唔好疾到仆街

其實依加都只係搶緊尾果幾個位
頭8可以話幾穩陣

邊八個

支持紫0

硬係覺得笛笛/朵兒會入到

仲有朵兒

可唔可以叫番i.o.i 或者改個好D
火箭少女真係
人地問起你鍾意邊個女團果陣 都覺得尷尬

我真係承你貴言

我都想 但幾日排名都冇升過
突然升上11實比人集火

其實笛笛真係好靚

火箭少女呢個名真係

宣美花紫娟婷七傅

傅青必火

我覺得用英文正啲
rocket girls

電話有無得睇直播?

唔清楚呀
一陣搵到D非官方直播LINK既話,我會貼上黎

一陣有冇巴打想開POST講聲

麻煩哂

團名用英文或者簡稱RG都柒唔哂嘅

靚笛+未訓醒小雨

人魚沖啊

要睇下手機app 有無live
不過已經帶左notebook 翻工

730定8點直播?

730 開始有直播
8點比賽正式開始

我涵衝呀！

有冇人知決賽去到幾點完呀？

邊度有得睇?平時睇開個搜狗未有

仆街 lag下lag下咁

冇嘢喇

騰訊個網咪有

手機live幾順
暫時唔洗vpn都睇到

大家唔好用藍光

真係唱廣東歌

點解唔好?

好卡咁用藍光

人語係vocal組

人語接受訪問 佢地係後面唱k歌之王

我睇都好順 冇卡
但係藍光個畫面都係咁濛

村花 沖阿 一齊走花路

電話可以係邊睇

即係可能自動變左低清

巴絲,唔好意思
我去食飯先,半個鐘後返
麻煩一陣1001既巴絲開個新POST

App睇唔到

電腦睇暫時無咩大問題

GG

ipone可以試下用transock去睇

我小七要出道啊

用hola 已經收左皮

用apple 既可以開左呢個app 直接係騰汛app到睇

仲撘緊車咋 睇唔到

個鐘19:41堅直播喎

但你無用既？

巴打好介紹

我用ipad睇

直接開post 4 la

推推推

要上台了

搭緊車翻屋企
等我啊！

爆場

影緊班粉絲同舞台 大家係咪都係一樣個進度

冇錯

我仲睇到

用騰訊睇係咁緩衝

個場都幾靚喎

想睇吳芊盈

淘汰嘅都有番去 唔知有冇份跳主題曲呢

應該有嘅

有

原來係播片

好緊張阿

頂住先

盛放啲衫

開始lu

來了來了

開始啦

你哋係咪睇緊廣告？

one pick有20個like

我係 搞到我F5左一次

係 岩岩過左康師fu

哩度拍得幾好睇

拍得唔錯

胖虎

呢段選手vedio 拍得幾好

矇咗少少

小陳總 個樣

有冇新post?

陳意涵個BG型到,D字俾火燒咁

同意!!!

舞台效果幾正